深藍人的元朗白衫暴徒與中美貿易論

仆你個街，有深藍人表示元朗白衫保衛自己利益，好似中國喺中美貿易中還擊，係正當的。

睇到啲咁嘅言論，真係好撚勞氣。講到打人係應該嘅咁。

真係祝佢世代為奴，永久共享大灣區榮耀，日日享受黨嘅鞭策！